{
  "students": [
    {
      "username": "mohamed",
      "email": "mohamed@mohamed.com",
      "password": "123",
      "subjects": [
        {
          "name": "math",
          "id": "2",
          "degree": 1
        },
        {
          "name": "JavaScript",
          "id": "d981",
          "degree": 1
        },
        {
          "name": "Angular",
          "id": "a1d7",
          "degree": 1
        }
      ],
      "id": "1"
    },
    {
      "username": "ahmed",
      "email": "ahmed@ahmed.com",
      "password": "123",
      "subjects": [
        {
          "name": "math",
          "id": "2",
          "degree": 2
        }
      ],
      "id": "9"
    },
    {
      "username": "sayed",
      "email": "sayed@sayed.com",
      "password": "123",
      "id": "6"
    },
    {
      "username": "ali",
      "email": "ali@ali.com",
      "password": "123",
      "id": "10"
    }
  ],
  "doctor": [
    {
      "username": "admin",
      "email": "admin@admin.com",
      "password": "123",
      "id": "1"
    }
  ],
  "subjects": [
    {
      "name": "math",
      "questions": [
        {
          "question": "2+3",
          "answer1": "4",
          "answer2": "5",
          "answer3": "2",
          "answer4": "8",
          "correctAnswer": "5"
        }
      ],
      "id": "2"
    },
    {
      "name": "Bio",
      "questions": [],
      "id": "4"
    },
    {
      "name": "JavaScript",
      "questions": [
        {
          "question": "2+2",
          "answer1": "4",
          "answer2": "5",
          "answer3": "2",
          "answer4": "8",
          "correctAnswer": "4"
        },
        {
          "question": "2+3",
          "answer1": "4",
          "answer2": "5",
          "answer3": "2",
          "answer4": "8",
          "correctAnswer": "5"
        }
      ],
      "id": "11"
    },
    {
      "name": "SQL",
      "questions": [
        {
          "question": "2+2",
          "answer1": "4",
          "answer2": "5",
          "answer3": "2",
          "answer4": "8",
          "correctAnswer": "4"
        },
        {
          "question": "2+3",
          "answer1": "4",
          "answer2": "5",
          "answer3": "2",
          "answer4": "8",
          "correctAnswer": "5"
        }
      ],
      "id": "3"
    },
    {
      "name": "Java",
      "questions": [
        {
          "question": "2+2",
          "answer1": "4",
          "answer2": "5",
          "answer3": "2",
          "answer4": "8",
          "correctAnswer": "4"
        },
        {
          "question": "2+3",
          "answer1": "4",
          "answer2": "5",
          "answer3": "2",
          "answer4": "8",
          "correctAnswer": "5"
        }
      ],
      "id": "75"
    },
    {
      "name": "UML",
      "questions": [
        {
          "question": "2+2",
          "answer1": "4",
          "answer2": "5",
          "answer3": "2",
          "answer4": "8",
          "correctAnswer": "4"
        },
        {
          "question": "2+3",
          "answer1": "4",
          "answer2": "5",
          "answer3": "2",
          "answer4": "8",
          "correctAnswer": "5"
        }
      ],
      "id": "9"
    },
    {
      "id": "a1d7",
      "name": "Angular",
      "questions": [
        {
          "question": "La commande ng serve a pour fonction",
          "answer1": "demmarer le projet en localhost",
          "answer2": "générer le composant",
          "answer3": "générer le service",
          "answer4": "générer le model",
          "correctAnswer": "demmarer le projet en localhost"
        }
      ]
    }
  ],
  "login": [
    {
      "username": "mohamed",
      "role": "students",
      "id": "1"
    }
  ]
}